［集思廣益］各位巴打平時用咩消毒架車內籠？

最平應該係火酒，但膠製件同皮製件用得多會爛同啞色，皮可以自己搽返保護劑，但變相麻煩咗唔少

想自己/朋友坐完簡單消毒坐椅、頭枕、軚盤、錶板之類，洗車時又順手消毒吓，有咩產品對車籠唔傷介紹

臭氧消毒機，焗三個字乜臭都冇

仲可以攞翻屋企用

上網睇到啲咁嘅嘢

巴打用緊冇問題？

其實我真係唔擔心，而家新嘅游泳池全部都係用臭氧消毒，個人直情浸喺用臭氧處理過嘅泳池水入邊入邊